係咪冇人再做十點鳩嗌

連續幾晚得我一個人喺度鳩叫柒到喊

Same here

鳩嗌 : " 兩盒唔該!!!!!! "

嗌咗10分鐘左右都冇人應就自動收皮

wuhan 加油！